六四屠殺上水屠房版wo，點解泛民唔去悼念，愛護動物撚死晒去邊

支那豬唔食得囉